入黎扭計

嗚

嗚嗚

我要扑野呀 我要扑野呀 我要扑野呀

call g

屌 我要買switch呀媽咪

我要收工啊 大佬

switch好玩咩

嗚呀 好撚窮呀 無錢呀老母 比錢我呀

我要食雞 唔要雞皮

我要射

扭你老母

射你老母

我要快樂

計已扭

仔仔呢

Here

我要開心啊